---
title: Ser Socio
---

# ¿Para qué ser socio?
Si usted comparte la misma inquitud de mejorar la socidad ayudando y empoderando otras personas, 
únese a la iniciativa.

Cada vez que creamos contenido de calidad, estamos aumentado nuestras habilidades al mismo tiempo
que estamos facultando a otros.


# ¿Como ser socio?
Envienos un email al empoderemosmas@gmail.com con sus habilidades y temas de interes que quiera compartir.
Le asesoramos en la creacion de video.